{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10430&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양테라스에별이뜨면"
    },
    "text": "宿泊施設は小さな幸せをいっぱい盛り込んだところで、快適さと楽しさを提供しています。 自然の音とともに平穏な休息を楽しむことができます。 周辺には丹城駅があり、車で2分の距離に小仙岩自然休養林があり、5分の距離には沙仁岩が位置しています。 入室時間は5時以降で、退室時間は12時です。 客室は禁煙で、駐車が可能です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 食堂では田舎の食卓、山野草ビビンバ、地鶏の水炊き、地鶏メウンタンなど様々なメニューを提供しています。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 最大人数を超える場合、入室は不可能であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 また、ペットの出入りと未成年者の同伴なしではご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。 その画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。炊事道具と食器類が完備されていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食堂ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "食堂では田舎の食卓、山野草ビビンバ、地鶏の水炊き、地鶏メウンタンなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはバーベキュー施設があります。炭やグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "何名以上の人数で宿泊する場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "失くしたり壊したりした場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "宿泊施設の画像は実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 511
    }
}